點解呢2個月特別多人分手

平時都無咁多

因為要同另一個開始lo仲問

要趕係聖誕前分手 咁平安夜先可以出去溝另一個

想慳返聖誕禮物/大餐，過左之後就會復合

邊個月特別少人分手？

呢個題目係想呃水吹

以前都唔覺得連登咁多分手post, 自從我分咗手我就發覺了

點解個個月都有呢類po?

樓豬真係蠢過隻豬阿

呢2個月真係特別多
睇到唔同圈子既情侶入面 都有8-9對散左

你岩

On9仔 返去洗讚小鴨鴨啦

醒小小啦

收到風你洗讚小鴨鴨組織首腦
統率mk囝囡想稱霸ig同fb 界

我都覺 一分手就睇感情台
點都原來咁多人都分左手

睇到有d post 差d 以為係自已打

因為年尾結算

11月-12月

都係分手旺季
研究有講
我都係呢段時間分手所以搵到呢單新聞

啱啊, 拍左7年都分手

出完bonus咪resign

大學生死亡十一月，多野做心情差，本身都冇咩feel，屌兩句咪分囉